★J慧中時間又到了！(184)

老貓rap

老貓rip

留名狙擊

睇吓老貓幾evil ，真係coffee張gif ，唔係人嚟

[眼紅者勿入］GME財自後你有咩打算？

#192 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

老貓點睇我BTC wallet又上返5萬蚊？

老貓自己中咗1478伏，而家走去笑人

red 牙中

very evil

老貓屋企貼左咩fight春？

All rich need die

牙中

牙中：又係老貓條傻鳩開post

牙中：睇死老貓無還錢俾媽媽，睇下佢，問極佢都唔敢答

老貓點睇土瓜灣莉賓納

似

老貓點解你仲唔還錢畀媽媽咁不孝！

老貓話佢係大宋後人

老貓RIP

保留先

老貓食開土記營多

老貓：呢個係憑我自己本事借，點解要還

😰😰😰

佢媽媽過年準備fight佢春

Coffee 兄做嘢真有效率

好圖！

話咗你有 J 送支齡，支鬼 confirmed

老貓點睇？係咪同U買1478一樣，買股票只為「解除坐艇返家鄉」嗰一吓快感

支鬼老貓買股票係為發中國夢，要建立偉大中華事業

似

支持支鬼企業

老貓點睇me iPad 圖片庫全部都係狙擊U嘅圖同GIF?

支那01 cut 人，老貓有冇比人減人工

連登特派網評員及宣傳大使，5毛1post ，皮費輕唔cut 老貓住

［估國家］獄警扮活佛呃$2.3億 性侵至少10女弟子 遭判入獄25年

老貓點睇人哋hard work 又食又拎？

老貓點睇#34

★Why 土瓜灣一大堆唐樓 反而唔中？

投訴此3個攻擊account 不停惡意係房屋台搗亂

老貓果3個係咪你分身？

dont believe

all mask crab photo

bad

著褲

溫拿年代

老貓咪扮睇唔到

老貓睇政府講好快可以通關係咪好開心？終於可回鄉過年

why post this old photo

人地叫老貓還錢佢就轉移視線

老貓面皮厚過聖經

老貓係咪想用口罩填數算

沽空口罩

vicf末日

vicf 酒呀！

曾咀方向

Why u so hate Tuen Mun

老貓當年係深圳灣游水落黎，差D係屯門浸死人左

no hate

tuen mun is 4 mon基地

超危險

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

老貓仲有冇貨賣？

this is 老貓炒1478

要整

no time

now hk day day busy

gm姨

【2021年】【0203 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

#226 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

旺角

老貓覺得4獸有邊啲據點

屯門 馬料水深水埗

老貓覺得我地盤喺邊

U jobless 有幾busy

need sleep

老貓需要嗎

金銀衣紙製「紙紮口罩」 網民為先人呻慘：死咗都要戴

點解呢幾個，點分

老貓mask蟹貨有救

老貓： SH to the moon , 38527 gogogo

淡友，分化撚，屌你老母 blocked

《香港01》裁逾40人 被裁員工：大時大節冇咗份工特別難受

老貓掛住執包袱 所以busy?

老貓估今晚收市後GME係幾錢？

老貓點睇？

公務員：我用舊式手機唔知點樣掃「安心出行」

Nokia 3310全面進場

$10

屯門

baba postLihkg仔問點解股票市場咁奸

唔通pure & true咩

你都係被trap sell1478@15.9

vicf已失蹤

屯門邊忽先

Why 大戶 so evil

vicf：救... c eye要穿了....

I am not living in 豐景園

dinner

老貓係新移民 唔熟香港地理位置

still here

free food?

會推進

好似德軍進攻咁

so evil

老貓點睇呢個回覆？

★私樓破門了】警方破門入屋 發現陽性反應男病人已離世

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

mad cat?

4 mon食開大餐

X2

He is right.

老貓啲friends

大公報 : 多名网红直播撕毁BNO 抗议英国干预中国内政

三色貓

黑白藍

老貓 none BNO

老貓點睇緬甸政變

老貓學呢兩條on9影印撕BNO

60路 禁室培養

老貓有冇睇人人影視？

老貓 use 愛奇藝

U love

老貓想唔想同4獸集團食團年飯

有獎抽有女媾

緬甸大媽

老貓 like 60 road

另外，消息指今晚稍後時間，政府會再圍封土瓜灣定安大廈，現時已有大批傳媒在現場待命。

利賓納

老貓有冇入去新好自愚？

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

老貓點睇？

老貓點睇？ U call 緊老G 咪大撚鑊？

羊EC only go cc台

need ask 蓋

call緊g

佢應該幾好推

大脾很粗 很仁

呢個又點睇

封土瓜灣了

#25 已解釋一切

不過我鍾意假EC 多啲

U 見我今日話你淨係去紅磡，就即刻過土瓜灣播毒，VERY EVIL

好多人LIKE

1個負皮，肯定係老貓撳嘅

100%

話說，係時候研究吓點樣破解老貓 set trap 一爆門就噴射液體落爆門者度，應該違法？

證明老貓係連登過街mouse

Coffee張新老貓傻鳩開膠post圖好好用，公海狙擊老貓一流

★恒指 開始冇力！

老貓冇力還擊

唔使一陣有2個 ，負皮一個一定係老貓撳嘅

呀柒婆柒婆 呢邊望一望 唔該

老貓點睇

老貓幾時沖入封鎖區會一會柒婆

老貓嘅反制措施就係比負皮

I thoroughly recommend you read "Turtles and Tortoises" at your leisure. It's a wonderful guide to turtles and tortoises written by Tiera Gomez, Selena Skovbye, Eleanor Dion, Eleanor Riley, Tito Skovbye, Jeremy Riley, Isaac Gomez, James Jones, Agnes Jones, Agnes Ashkenazy, Agnes Gomez, Deborah Riley, Deborah Dion, Deborah Ashkenazy, Celine Jones, Celine Skovbye, Vladimir Dion, Vladimir Skovbye, Vladimir Riley, Vladimir Jones, James Ashkenazy, Seven-Eleven and the property developer.

No use

同佢本人一樣

老貓點睇自己經常在公海被人狙擊

老貓有冇watch無心法師3?

Lihkg成日推介的“老高”今集有講

（老高 係移民日本的支那人）

老貓點睇

幾時社會主義鐵拳, 可以狠狠咁打落嚟房屋台政治冷感嘅人?

老貓always watch?

★買左幾個單位打算收租，但無人租，遇正封區點算？

老貓又不停開膠post

coffee 幅圖好駛好用

老貓不願面對，Coffee嘅圖受到lihkg son 肯定，高評價老貓 = Cross street mouse

老貓staff 確認

使哂啲錢退休拎綜援住公屋 = 送返260萬畀你

大量正皮

eth大升，個wallet升到5萬5新高

誤信洗衣機甩豆沙餡方便快捷 支那女子自製豆沙包照跟結果洗衣機爆炸

老貓有啲同鄉又幾有藝術細胞

老貓同胞創意力量同幻想，會嚇人一跳

老貓真係very evil, 追住GME SH連登son 咬

GME大跌之後，頓時覺得財經台風氣好左好多

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我哋必須公海狙擊老貓以牙還牙

睇得出老貓根本 support 大戶

做咗1478crab就對其他人evil

老貓自己lazy就望人仆街

好黑心

老貓屋企洗唔洗大掃除？ 定屋企strong hold左好多鋁罐紙皮等抽高沽貨？

柴灣興華邨居民做緊檢測突封區 嬲到爆粗：林鄭我X你老母

仲有老散推上去比人沽執錢

［GME特約報導］GME好友尋晚2：30跨平台聯手推高股價！！

仲要淨係入人哋post 到狙擊SH son, 唔夠膽公海開post, 無膽鬼

屌你老味呢啲post 10有8、9老貓staff 開嘅

有冇人覺得白宮個新女發言人都幾撚正?

似，連語氣都一樣

老貓點睇，個reply勁多人都正評

★私樓破門了】警方破門入屋 發現陽性反應男病人已離世

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

老貓已成連登公敵

x2

rip?

x3

股災

先果4舊禁少

warm up first

But 1478 still higher than 15.9

U 出聲燈一燈隨時跌轉升

老貓點睇我有兩手茅台 a 股

佢會話你believe 支那

me golden yellow

我頭先平晒熊就係等佢依句，下晝入牛

老貓如果你偷底橫時於封樓會如何處理？

please reply

呢個trade 賺唔賺得多過老貓份老綜

諗住入隻牛仔賺少少，速遞個蓮蓉包俾老貓喳

為隔離父送餐遭拒發難 港女汕尾被捕

老貓你鄉里幾勇武

老貓點睇嚟緊你睇醫生要俾利是？

屯門有一單

今日分分鐘全區大通穴

會少左個腎

老貓點睇Coffee張新狙擊U嘅圖得到大量正皮？

唔驚，你too evil，啲內臟冇人要嘅

老貓會被切J，冇$$俾切錯咗，who fucking care

Still better than 14.9 sell 1478

大口組當年瘋狂狙擊老貓，可能就係睇唔慣老貓太太evil

終於搵到原因

換左人

all ur staff

老貓點解你唔去日本？ 日本咁平都唔去？

老貓轉死性，wake 咗未耐都未開post

佢係支鬼spy, 入境就被皇軍塔去打靶

似

佢應該攞唔到簽證

呢個可能流四嚟，5毛幾個輪流操作account

Why great drop

又或者no money apply VISA

似乎至少有3個staff

1個 like 老閪殼

1個like cp

1個 love linda

睇圖呢幾日大市賣貨嘅多

似

仲有一個成日詐諦就貼巴士嘢

指數升姐，夾1隻700都夠升啦，其他跌

有冇人將凱晴放大黎睇

疑似老貓staff 一樣放大d圖

仲有個成日POST扯旗易，係摺左先無出POST

仲要個係支那01 同tbb 打手

no watch 梁家輝

仲有個love 女裝子

老貓有錢請咁多staff，即係佢呃公屋，need 25

Bad taste

今日收市如果VOL重細過噚日，縮量下跌，仲要4、5舊，後市窄窄哋，落多棍嘅話就向第三條均線邁進

可以肯定過年前冇行情，唔大跌都係磨

You are 梁家輝

批鬥父母

照睇今日成交應會增加

689個市當年都係咁，日日沽俾人夾左上天

冇炒港股冇再留意成交量鳥，只係有時望吓圖

BTW, 搵咗成個星期唔見師父上電視

買美股算，是但入隻都會升唔洗睇，係入左隻NVDA幾個月都未升過

師父係咪收支共錢收得多，唔洗再日日跑show 交租

我自己睇就啲錢好可能由美股走向港股 a股炒落後

羨慕死老貓

美股好處係有唔同類型ETF，市場選擇多，港股本地股全部死哂，得支股炒，否則就係炒市，唔好玩

但A股有入無出，賺左錢要走都唔係易

我睇唔係，A股嘅錢流嚟港股，美股嘅錢流入港股機會微

呢樣眞

但形住支共會打莊炒高一浸割9菜

美股+btc起碼今年都未變，無收入靠下少少租過活

而家講平港股一定係本地地產相關股票，可以講買地產發展商股票平過買發展商嘅起嘅樓，只係冇實用性可以自住

地產股無人炒起，又係講恆大，入左成年都無升，一沽就升10倍，黑過老貓

煙條又何嘗唔係，走完貨無耐升多10蚊

或者今次炒到本地股就係熊市先兆，支股太貴打莊轉炒平嘅，炒埋散水，仙毫股而家冇老散呃，莊家都唔做

X2，屌佢

細價股過曬氣

懷疑老貓黑氣影響我哋，狙擊唔夠擋唔住佢嘅黑氣，有段時間狙擊落力，食雪糕都中獎多杯雪糕

呢張

老貓點睇柒婆要起底刑事化，以後你D分身就SAFE

yes

大受好評

Why call 梁家輝

呢幾日屌得老貓夠力，一買PYPL2日就升10%+， 我就係成功例子

老貓中唔中快手

no draw

你一早中左早泄

勤力狙擊老貓，好運即有

快槍手😂

ur duty

老貓點睇我哋越狙擊你越富貴

老貓以前有冇欠債？有冇老破過？

I find the Japanese culture very different than the Chinese culture. We enjoy yum cha whereas they enjoy drinking green tea at bars, soaking up the atmosphere rather than at home. My Japanese friend Isaac is an Aquarius while his girlfriend is a Pisces. He's faithful to her and would never cheat on her. When he broke up with his ex, he was pushed over the edge. Even when a stranger talked to him, there was a definite edge. But as soon as he had a new relationship target, it took the edge of his emotional upset. His ex is a swimming champion who far outshines using any swimming styles. She's tall and lean who certainly has the edge over lots of swimmers. Recently, he got into a brawl with a guy who was hitting on his girlfriend. The police showed up later and assigned jealousy as the motive fir the brawl. Last Tuesday, they dined in a restaurant in a hotel which is midway between the past office and his place. They lined up for almost an hour outside the restaurant. The line was so huge that it stretched from the counter through the lobby area and out the main entrance of the hotel. A stout man tried to push in but was caught. Last Thursday, Isaac and I met at a midway point between his place and mine then he took me to the shuttle bus bound for his place. A group of people was in the way so he said "Excuse me." The queue was so big, stretching down the road to the furthest minibus stop. We stood in line for half an hour until three shuttle buses came along at once. Meanwhile, some people mistook this long line for the line for other places. A couple came up and asked "Are you in the line for The Cullinan?" as they wanna be sure that it's the right queue. A burly guy cut in lind at the tail of the line. Later, a petite woman jumped the line. The svelte lady behind her said "Excuse me. The end of the line is back there." A slim guy stood beside a well-rounded and curvaceous woman. While pretending to look at his phone, edged furtively beside her who didn't realize he was there. Some people might have noticed it but ignored it. Isaac seemed on edge. It turns out he has a job interview next week. Never has he felt so on edge before an interview. Isaac's elder sister is currently a head chef at a four-star hotel and feels she's found her niche. His younger sister has also found her niche as a professor, having worked as a researcher for three years. She sometimes has a doze at lunchtime when because she has so much work to do that she feels drained. She usually naps on the sofa by the fireplace or at her desk when everyone else's eating lunch outside. She once brought her work along to the library where she dozed off at the table. Having a snooze in front of the fire is a marvelous way to replenish your energy though. His eldest sister has just completed her PhD at Peking University and is on the way to becoming a professor. China is on the way to becoming the world's strongest economy. Isaac's elder brother is robust and healthy. He does a lot of strength and conditioning exercises in his robust sneakers. After his gym sessions, he usually has a glass of robust wine and a cup of robust coffee. He lives in Japan where the economy and the political system are robust. His younger brother has opened an antique shop which created a great impression on me. There's an exquisite antique which engages my interest. I bet you the store engages lots of passers-by. I formed a favorable impression of the store. Isaac's auntie has passed away lately at the age of ninety nine. I offer my sincere condolences to his auntie's family. His friend Deborah said "My condolences on the loss of your auntie." His dad also sent his condolences to her family. His mom wrote "Our condolences go to her family." Isaac lives in the most exclusive and expensive area in Tokyo and owns many houses. Unlike Floyd, he's never ostentatious though extremely wealthy. You can find out how ostentatious Floyd's lifestyle is on YouTube, such as his car and house collection.

老貓點睇me得閒就買金粒？ 而家有三粒，袋住走佬戴兩隻勞力士，去到邊都夠生活一年以上

老貓點睇？

各位，除左煤氣係沒落行業，重有一行，不過我講左出來就一定被人勁插

如果我仲買港股，或者會搏吓賭業股，疫情搏佢下半年全球受控，開番之後佢會業績好轉，冇睇股價，照計好殘

航空搏唔搏得過呢

He always wears ostentatious jewelry, such as gold necklaces, rings and silver bracelets. He loves driving flashy cars and wearing flashy clothes. Can you remember the incident in Langham Place where the escalator stopped and reversed direction at a speed three times as fast as normal, causing people to fall and pule up at the base of the escalator? People were screaming as they tumbled down the escalator. Some people managed to grab the handrail and steady themselves. The incident occasioned a good deal of worry. When you were in secondary school, were there any subjects which you weren't interested in so you didn't engage much during the classes? I remember I didn't really engage in geography classes. I was often daydreaming. Today, many kids learn piano, violin, judo, painting, dancing and Japanese. I honestly don't know how they juggle these activities and schoolwork. Some of their parents have to go to work every day so they find it hard to juggle work with family life. Perhaps they wanna kindle their children's interest and see which one they have a talent for or can cultivate an interest in. Sometimes I wonder if the children are truly enjoying their activities. Isaac loves video games. I remember him playing Counterstrike in which he used a gun to single-handedly engage ninety nine enemies who only had knives. I'm reading a book called Parallel Worlds written by physicist Kaku. When he was explaining the theories on a television show, promoting the book, it captured my imagination. It's a fascinating book which explores the science of time travel, wormholes, parallel universes and eleven dimensional hyperspace, subjects which engage numerous readers' attention around the world. I find the subject of black holes most engaging. It was an international bestseller for many months.

I find the Japanese culture very different than the Chinese culture. We enjoy yum cha whereas they enjoy drinking green tea at bars, soaking up the atmosphere rather than at home. My Japanese friend Isaac is an Aquarius while his girlfriend is a Pisces. He's faithful to her and would never cheat on her. When he broke up with his ex, he was pushed over the edge. Even when a stranger talked to him, there was a definite edge. But as soon as he had a new relationship target, it took the edge of his emotional upset. His ex is a swimming champion who far outshines using any swimming styles. She's tall and lean who certainly has the edge over lots of swimmers. Recently, he got into a brawl with a guy who was hitting on his girlfriend. The police showed up later and assigned jealousy as the motive fir the brawl. Last Tuesday, they dined in a restaurant in a hotel which is midway between the past office and his place. They lined up for almost an hour outside the restaurant. The line was so huge that it stretched from the counter through the lobby area and out the main entrance of the hotel. A stout man tried to push in but was caught. Last Thursday, Isaac and I met at a midway point between his place and mine then he took me to the shuttle bus bound for his place. A group of people was in the way so he said "Excuse me." The queue was so big, stretching down the road to the furthest minibus stop. We stood in line for half an hour until three shuttle buses came along at once. Meanwhile, some people mistook this long line for the line for other places. A couple came up and asked "Are you in the line for The Cullinan?" as they wanna be sure that it's the right queue. A burly guy cut in lind at the tail of the line. Later, a petite woman jumped the line. The svelte lady behind her said "Excuse me. The end of the line is back there." A slim guy stood beside a well-rounded and curvaceous woman. While pretending to look at his phone, edged furtively beside her who didn't realize he was there. Some people might have noticed it but ignored it. Isaac seemed on edge. It turns out he has a job interview next week. Never has he felt so on edge before an interview. Isaac's elder sister is currently a head chef at a four-star hotel and feels she's found her niche. His younger sister has also found her niche as a professor, having worked as a researcher for three years. She sometimes has a doze at lunchtime when because she has so much work to do that she feels drained. She usually naps on the sofa by the fireplace or at her desk when everyone else's eating lunch outside. She once brought her work along to the library where she dozed off at the table. Having a snooze in front of the fire is a marvelous way to replenish your energy though. His eldest sister has just completed her PhD at Peking University and is on the way to becoming a professor. China is on the way to becoming the world's strongest economy. Isaac's elder brother is robust and healthy. He does a lot of strength and conditioning exercises in his robust sneakers. After his gym sessions, he usually has a glass of robust wine and a cup of robust coffee. He lives in Japan where the economy and the political system are robust. His younger brother has opened an antique shop which created a great impression on me. There's an exquisite antique which engages my interest. I bet you the store engages lots of passers-by. I formed a favorable impression of the store. Isaac's auntie has passed away lately at the age of ninety nine. I offer my sincere condolences to his auntie's family. His friend Deborah said "My condolences on the loss of your auntie." His dad also sent his condolences to her family. His mom wrote "Our condolences go to her family." Isaac hadn't heard from his cousin for years until yesterday when he received a call from her. They chatted in exquisite delight. She told Isaac that there was a bully in her class so Isaac told her not to engage with her.

Just stay out of her way as much as possible. Isaac lives in the most exclusive and expensive area in Tokyo and owns many houses. Unlike Floyd, he's never ostentatious though extremely wealthy. You can find out how ostentatious Floyd's lifestyle is on YouTube, such as his car and house collections. He always wears ostentatious jewelry, such as gold necklaces, rings and silver bracelets. He loves driving flashy cars and wearing flashy clothes. Can you remember the incident in Langham Place where the escalator stopped and reversed direction at a speed three times as fast as normal, causing people to fall and pule up at the base of the escalator? People were screaming as they tumbled down the escalator. Some people managed to grab the handrail and steady themselves. The incident occasioned a good deal of worry. When you were in secondary school, were there any subjects which you weren't interested in so you didn't engage much during the classes? I remember I didn't really engage in geography classes. I was often daydreaming. Today, many kids learn piano, violin, judo, painting, dancing and Japanese. I honestly don't know how they juggle these activities and schoolwork. Some of their parents have to go to work every day so they find it hard to juggle work with family life. Perhaps they wanna kindle their children's interest and see which one they have a talent for or can cultivate an interest in. Sometimes I wonder if the children are truly enjoying their activities. Isaac loves video games. I remember him playing Counterstrike in which he used a gun to single-handedly engage ninety nine enemies who only had knives. I'm reading a book called Parallel Worlds written by physicist Kaku. When he was explaining the theories on a television show, promoting the book, it captured my imagination. It's a fascinating book which explores the science of time travel, wormholes, parallel universes and eleven dimensional hyperspace, subjects which engage numerous readers' attention around the world. I find the subject of black holes most engaging. It was an international bestseller for many months.

航空業唔睇好，廉航令傳統航空公司減低好多利潤，而且成本大過賭場，好難縮皮減少蝕水

舊年3月美帝股災，當時MGM跌到6蚊，冚家剷等5蚊，買入幾千股發個小財了，呢隻嘢第一次買佢蝕水走，走完就彈上去，第二鑊冇買彈返上3X

冇緣份

賭場係世界上第二古老行業，唔使升級，唔使宣傳，開檔簡單，現金流強勁，冇庫存冇折舊，加埋世界第一古老行業，唔會冇客，通常好難執笠，銀行執笠多過賭場囉

以上係唔記得MGM大股東定邊個賭場老闆講嘅

第二古老行業必定係會引嚟第一古老行業，唔使懷疑，澳門如是，美國如是，他日大阪都如是

賭場實有生意，睇吓財經台班賭徒就知

係Utube睇澳門實況慘烈港香港好多吓，香港行山都多人過佢D賭場，仲要可以通關

賭業股有「邪惡股票」之稱，經濟唔好佢唔受影響，甚至客多咗，越冇錢啲人越想靠賭搏翻身，參考GME學生輸幾十個

目前一定係，我都有睇，但一定有一日會回復正常，唔會永遠處於咁嘅狀態，賭嘅係未來下半年

疫情一好一定報復性消費

最少做到蓋清生意

yoyo?

蓋清唔玩cheap嘢，U先call 老G

因境外提款嚴左好多， 真係好多人銀行突然俾人BLOCK左要去銀行解釋
我聽到都唔少，所以就算人多，洗錢會少左好多，香港班自由行將來估都一樣

最近係TG Group見多人支國人問點搞外國BTC 戶口， 見有人出高價500蚊收戶口

別再叫老公？陸教授：古代指太監

老貓你CALL G時成日加錢俾G叫佢地CALL U老公

有KYC，點收戶口

所以老貓要聽4mon&staff 討論，袋錢入U袋，唔使咁兜踎，以後就唔使口噏噏「rich need die」

we are ur friends

可能支國買個銀行戶口都係500掛，果次見好多人追住黎屌

人地爛泥唔上柄，老貓直頭石屎黎，踢佢仲自己痛埋一份，佢very 25

老貓覺得 this post 邊個同你最老友?

去澳門我同ceo贏幾多都係換cash走 而家麻煩係支那寶微信支付被支共回血劍流番去支鬼銀行，換錢麻煩咗

rich die soon

no more 升旗二

why YouTube 有扯旗2?

老貓係支國宣傳部，自然有佢特殊方法

老貓點睇me部iPad pro 2018 11"都係澳門用積分換嘅？

升旗2都有可能係大外宣之一

會唔會冇咗微信支付支那寶喺澳門提款換錢，疊馬仔改用Bitcoin /以太幣交收？問題係幣值波幅大，作交易用唔係好掂，偏低「匯價」支鬼又唔制

或者有人用 USDT

話時話
我喺度諗港澳會唔會失去咗以前金融洗黑錢個功能
益咗仆街玻佬?

批鬥rich

呢隻掛鉤美金 tether 公司靠賺手續費？

老貓覺得自己有冇剝削阿媽？

坡佬全面食哂香港同澳門以前嘅餅，大部份餅唔奇

100% yes

有幾隻嘅，USDC、USDT、BUSD

至於點賺錢，我唔太明

支那寶同we7每年都有限，過左就轉唔到錢，Btc同ETH成交太慢，最快都要等半個鐘先confirm，好易出術，香港btc ATM就試過用一個code, 係一段時間交易幾去呃錢，俾人禁左廿幾萬

唔計波幅，1次交易都成5蚊美金，coin升就越貴，手續費貴過股票

照睇就支那始終需要個地方做找換店同國際接觸

而支那治下的港澳個朵已經臭了

澳門猛人崩牙駒，今年中以洪門名義發行虛擬貨幣「洪幣」（現名「HMK」），之後全程投入這項業務。

即係電子美金，問題係發行公司會唔會「超發」？假設10000USDT就10000美金，佢承擔兌換，賺手續費，不過會唔會出夠20000USDT?, 「擠提」就大撚鑊

據稱GLD嘅share都係唔足夠實金，唔知堅唔堅？

我都唔明係咩，但又好高息成16厘，唔敢買

老貓都可以出貓幣 我哋支持佢

老貓今年拎左何妖fight春未？

幣值可以同老貓負皮數掛勾

古語有云「利大本無歸」，暫時只適宜觀察

btc又就快上返30萬港紙水平

超發一倍唔驚，佢玩緊另類銀行，問題係超發10倍，一個消息擠提或者對手惡意擠提冚家剷了

上個浪好似大概600開車

升到2萬

今次3千開車唔知會升到幾多?

小心放風收水，留意早兩日新聞同嚟緊新聞，耶倫會收水嘅，經濟數據一好啲就迫FED做，要挽救美元信用

錦咪愈升愈有

唔知，又唔知幾時先用到，我睇返自己btc只係升左3倍幾，eth返而升左4倍有多，唔多人講真俾唔覺

老貓斃勁過狗狗幣

掛鉤死氣喉

應該都係似股票咁

由大升到細

18年頭嗰陣啲SHITCOIN雞犬皆升

轉頭就爆煲了

拜登上台即無左幾萬個就業，數據好先算，仲搞鳩石油業

BIDEN想攪綠色金融

一收隨時冧市喎

實體經濟係人都知唔好

做廠就知，年年俾人劈價，真係個個拎錢去炒樓好過，有價無市都好過有市但蝕

而且而家貿易戰啲惡果開始浮現

聽啲廠講澳洲啲磁礦石都入唔到口...

會加1/4厘玩法，耶倫打骰FED時，都係慢慢收，唔會一嘢收，避免市場過度反應，長期唔收加濫印會令美元信用進一步受損

只係目前歐元都係咁，大家兩嚿屎，btw，美帝指控瑞士同越南匯率操縱，而家唔知情況點？ 支拜團隊會唔會放鬆？瑞士已經淪為支共一個省，專洗錢

瑞士都幾仆街

以前就侵吞猶太人啲資產

支那明顯匯率操縱，大豆佬就列入觀察 台灣都列入觀察 台幣升咗幾多呀

我唔明大豆佬點解只係擺支那去匯率操縱觀察名單，連台灣都入榜，冚家剷話佢反支我就真係唔信，選情唔好先重手

唔止，聽D行家講呢幾個月所有材料升到PK， 好多長單年頭賺錢但年尾就蝕到仆街

其實政客都係睇風向

我覺得侵嘅"初心"都係見支那呢廿年靠走法律罅肚滿腸肥

想敲佢腳骨問佢攞返啲駛用啫

不過維尼嗰邊因為黨內鬥爭加上民族偉大復興嘅意識形態又唔衰得

越攪越僵咁

滙率都蝕呢

啲廠都係話今年下半年啲單得個做字

匯率到年尾實升加啦，材料升成50%升攞命

應該係啲人囤積

啲晶片都話難訂

支那人仲話咩世界工廠產業鏈最完善

咪又係比人揸住春袋

後嚟唔係，全世界睇到支共要「rule the world」，已經唔係單純經濟問題，我早講咗大豆佬早兩年重手打殘支共，唔會咁，就算做票都贏唔到佢，香港區議會冇做票咩？一定有，都一樣輸，冇可能做到10%票，難道太高好難唔爆煲，問題係佢係畏戰嘅人嚟

自WTO成立真係為支那而設，歐美小政府大市場，但支那市場係由政府控制，市場越大支國政府就越大，係侵先意識到呢樣危險，成班鬼佬今日都仲ON99咁

晶片都係少野，化工果堆上年燒左唔少廠，家下連洗潔精都貴到PK

政客好多時都係被形勢逼迫下

一步一步咁行

可能眞係會行返價格管制

計劃經濟回頭路

支拜呢條撚屌好多人𥄫住佢會唔會鬆章支共，佢條撚屌做副總統時去咗幾鑊支那，同雜種食飯揸哂扒，之後佢個仔私募基金即刻有支資入10億美金，同德國肥婆一鳩式

目前支拜冇直接回應過支共嘅話，採取唔理唔答，唔知做乜撚嘢，最多搵個發言人出嚟鳩噏，唔通傳聞支拜罪證硬碟喺支共手係真？

話唔埋支拜同老貓一樣，玩CP被錄影

我相信支拜以前去4鑊定3鑊支那，有玩CP，支共實摸佢好乜執幾件招呼佢，暗中留底

CHINA JOE 呢四年注定綁手綁腳就眞嘅

佢/黑馬/克林頓嗰系人馬太過信奉全球化主義

但呢一套恐怕已經走向末路

要睇支共有冇大力宣傳一黨好過民主
有就要睇CHINA JOE有咩反應
唔係強勁回應就可能係真有其事

老貓中左封樓俾人捉去塞屎眼驗毒？

列根之後，所有美帝都係屎，差在有幾臭

睇番列根同卡特選舉辯論，真正顯示出美國立國精神只有佢，屌柒卡達畏戰驚同蘇聯打，話比佢知只有強大實力先可以震懾敵人，而非退讓姑息

「rather red better than dead」行唔通嘅對付共產邪黨

咁美國始終會再出返個巨人嘅

所以我從來無在意過周圍嘅支那或成最大贏家言論

老貓有冇試過觀陰借褲？

u love 支那Joe

游B is not not g

fake。

牙東哥唔係中国人，揸BNO

老貓請停止狙擊本人

由純G變泰G？

不嬲覺得佢身型似人妖

原來聽日係老貓日

使唔使幫老貓慶祝吓，帶佢搵yoyo再食餐好嘅？

點睇？

渣打傳棄租中環總行8層樓面

改141

老貓staff? CP?

幫人補習 個死𡃁仔好鍾意玩jer jer點算好

What is 老貓日 老貓生忌

老貓點睇快手

有確診人士走佬

可能已往螺洲

mad cat day?

is支pig

老貓 = 2 5

x 1000000000

又係喎，仲以為係佢生/死忌添

以後全民到4點上街等邊道封樓先敢入大廈，好似玩音樂椅咁

走難feel

今晚封邊

老貓幾時鼠去螺洲？ 愛民邨very danger 隨時封

老貓邊敢膽吖

幾十歲人仲好似裙腳仔咁啃老

仇b is the best

Not g

好似幾

公海—-大埔

no feet is bad

U打算幾時鼠去螺洲？

Why 負皮

老貓覺得 this post 邊個對你最好?

大埔有條叫 壞人街

many 141

me 對me

Did u go there before?

有兩個老貓？

why U know？

Yes

有期啲囡幾得下

Coffee點睇仇B

最差呢

蓋go b4

蓋X secret FB

如真 如假 如可分身飾演自己

TU好似係全球銀行互通

有無人好似我朋友去到咁盡咁樣離開香港去英國

老貓想唔想蓋清帶埋你去玩女

dirty

your style

蓋清叫貴g

Very clean

東安街懷疑 阿東仔 home

所以成日封

too much cloth

牙東好人

必得平安

X2

老貓evil, 必定天收

LM

民雄鄉（臺灣話：Bîn-hiông-hiong）位於台灣嘉義縣中北部

民雄原名「打貓」，源自洪雅族平埔族中樞社名

I'm considering getting a temporary job in The Four Seasons in Tokyo in January or February because I'm interested in working there temporarily. It'll enrich my vocabulary and I'm sure it'll be an extraordinary experience. My friends Deborah and Agnes who are vegetarians love to eat coconuts and shea butter in Honolulu and Malaysia. Deborah lives in Cochrane Street whereas Agnes lives in Clovelly Court. They're gonna print out a copy of their visas and the score of Rachmaninov concerto for cor anglais(English horn) teaching.

張揮春

I've been wondering about getting a temporary job in The Four Seasons in Tokyo in January or February because I'm interested in working there temporarily. It's gonna expand my vocabulary and I'm sure it's gonna be an extraordinary experience. My friend Jeremy who's a vegetarian loves to have coconuts and shea butter in Honolulu and Malaysia. He lives in Cochrane Street while his cousin lives in Clovelly Court. He's gonna print off a copy of his visa and the score of Tchaikovsky concerto for trumpet teaching.

★旺角有冇g worm被困？

擊已狙

＃8

老貓家陣公海每日一柒/被屌係基本，點算？

精神食糧嚟，佢唔屌唔鬆化嘅

7:48開始

班GME SH To The Moon 嘅lihkg son 夢碎，老貓仲4處去恥笑佢哋，very evil

估唔到樂觀蛇都癲埋一份，唔知輸幾多？

gme 會上1000 all in等上岸

老貓隨時害死啲細蚊仔

呢個雞棚害死好多人，樂觀蛇咁有智慧都中伏，其他連登仔可以想像到

老貓need die

銀行公會宣佈唔接受BNO開戶，趕絕你開offshore bank account，咁就去離岸證券行開，或者呢間

不過我諗呢個post嘅人開哂，除咗老貓

講緊老貓

PYPL 又升7%，洗咩SH，入黎追擊老貓仲好賺過SH

［有樣］不顧而去肇事車輛女主

老貓女神復活

買美股好多方法，唔使識都會執錢，肯揸長唔會輸，買被動指數ETF就得，只須評估吓行業/市場會唔會增長，管理費貴唔貴，成交係咪活躍，就係咁多

不過連登仔嫌慢，廢老，唔型嘛

事實係股神十年賭局，最top5間對沖基金，有埋08金融海嘯幫手，十年之後，仍然大輸巴菲特嘅S&P 500被動指數ETF，連登仔覺得自己自己叻過機構投資者？

1次半次比你執舊相對大舊嘅錢，唔代表你真係叻囉，運嚟，長期落嚟就會見真章，人哋設計好幫你投資，唔好嘥時間專心做嘢讀書

被動指數ETF根本革命性創造工具嚟

機械化幫你剔走唔得嘅公司，收入表現好優質公司，唔帶個人主觀判斷，純粹緊隨市場，唔會亂賣亂買，咁嘅工具係咪好嘢吖？

老貓咪唔信4mon & staff揀1478坐艇幾年囉

股市賺錢往往靠坐功

所以話專收叻仔

本多終勝係easy mode, 想靠炒去發達係hard mode, D 2世祖明明easy mode投資，但都仲要去玩hard mode去輸身家

舊年3月美股股災，叫老貓入台灣股市被動指數ETF - EWT ，最低29鎂，我32鎂買，今日收市係57鎂，中間經常幾日冇開股市app,狙擊老貓時間仲多過睇佢

利申：早幾日56.X已放獲利

唔夠100%回報都估80%以上，唔使擔驚受怕 瞓得安樂

股市就係，你想廢老式悶勝，還是想有型咁輸？

火中取粟唔係咁好玩嘅

呢排成日係utube睇呢個日本人彈琴，後半果隻歌應該係日本兒歌神曲，好似係個個細路都識唱咁

係nvidia shell裝左另一個YouTube app, 完全0廣告，日日係聽歌連Spotify 都慳返

呢個係連登仔介紹既smart TV 牌youtube

係語音搜尋用唔到之外，所有野正常同YouTube樣

點睇今年周通都係盆菜 茶記又賣 麵包鋪又賣

★ 其實離岸戶口 Charles Schwab 同 Firstrade 都免佣，點解連登仔依然仆倒咁去用支那牛牛？

呢個POST發生咩事？

老貓粒屌那星

2年幾3年前開始買美股，用支牛睇咗百幾二百張圖，得出結論唔係買正執粒公司，以十年做單位，根本全部/大部份係升嘅，係差在買到AMAZON賺到開巷，定還是買到KO 可口可樂賺得1，2倍，我冇需要靠炒股財務自由，叫做短炒都揸1年半載，少都幾個月，都冇輸過

得閒試試

唔靠賣呢啲冇年夜飯條水，唔做都唔得，我喺利苑訂咗個細嘅，千零蚊

支牛清倉取消戶口之前，買過HACK 呢隻行業被動指數ETF,清倉時執10%左右，買嗰時純粹見代號靚仔就買，跌先研究內容溝貨 轉倉之後冇買，如舊年買入到而家點都執50%

銀河娛樂今日真係升似乎我唔買嘅準過買

似乎全部澳門賭股都升，估唔到啲冚家剷快得咁緊要，唔通係開關免隔離在即收到風？

銀娛成交量好大，支水入場？

一再證明老貓肯聽4mon & staff 討論時事經濟，根本就係執錢，冇理由日日eat 蓮蓉包

我覺得我哋髙汁過升旗易啦

100% 唔係亂鳩咁噏作故仔呃老貓，但老貓偏偏鍾意精神鴉片

老貓無扯旗易睇，去睇返熱血同仇思達，雙達拍門

升旗2成日講 RICH WILL DIE

老貓覺得啱聽咪信

4 MON & staff 忠言佢咪聽唔入耳

沈門師兄原來有提過GME SH連登仔，今朝先睇到，啲冚家剷屌佢眼紅，佢哋唔知永清一早炒股財務自由，上咗岸，都on99嘅

水人買GME班仆街祝你買邊隻股輸邊隻

老貓我記得十年前有助養過山區小孩，好彩信用卡一年過期無再續

家下要唔要助養U？

諗起科斯托蘭尼話過

這裡的一切都取決於一件事，就是看這裡傻瓜比股票多，還是股票比傻瓜多。

講真，助養老貓好過非洲假助養啦

有買過股票正常都唔會入啦，好似官永義果D股，入明知會爆升都唔會入
連登仔仲夠膽入去鞭屍話人錯先好野

幫養非洲小孩最多只係呃錢，助養老貓俾佢呃錢之餘，仲會俾佢25國安，風險大好多

老貓這個支那人是最狡猾最不可靠的。jpg

老貓見有狗車著火，即刻去左狗總慰問

連登仔話入GME係為咗信念呀

同死守POLY一樣咁崇高咁偉大

所以連登係好撚低汁，而家都懶得講咁多，佢想死咪由得佢，提出疑問討論只會屌你，嘥鳩氣

diu 即刻推一推理工 post 先

CC台最多ON 9

所以嗰日KOSS即刻叫唔好追，連登仔開咗post必死，呢啲莊股唔係咁易玩嘅，手法同GME個雞棚一樣，根本同一時間製造一堆Reddit 概念雞棚割韭菜

真。唔知假膠、5毛還是on9仔，總之蠶蟲師爺鳩噏當秘笈

rip咗？

18年幾多FG 3萬，之後5萬既POST

X3

why u go b4

1478 drop

Why still alive

還錢未？

仍然高過15.9 selling price

老貓點睇4 MON & STAFF不斷質疑CC台 & 升旗2?

老貓so evil

GO 狙擊 YOU ONLY

Will not below 15.9 anymore

老貓你唔好再開GME post害連登班細蚊仔
如果搞出人命點算

u only love deep blue台

你日日貼埋啲文革圖

ME GOLDEN YELLOW

不如大家下次搭巴士同司機打聲招呼啦！

老貓有冇打招呼？

有貨就升唔穿
一放就跌唔過

coffee 講野真係好有骨

老貓黑氣石 CONFIRMED

100%

老貓點睇越來越多人不值你作為

non stop 狙擊you

牙東仔：我要擁抱香討 bb condom

he is evil

呢到得你一個evil

老貓very evil

老貓: all 4mon staff

老貓不願面對

Coffee點睇老貓話你

唔係講笑，而家老貓出到公海都幾十人狙擊緊佢

巨乳汽車 日日跌

老貓根本連登公敵

為人太黑心!

you are evil

vicf：睇唔到gif

旺角港鐵站遭塗鴉「共产党万岁」 扑爆欄杆玻璃, 大陸男子被捕

老貓，自首啦，中國人會判好輕

40 cases

coffee

work

都叫你stay home啦， 成日去CALL G播毒

老貓而家唔係cap到圖嘅咩？

覺唔覺仔鬥老豆既場面好快出現

教育局呼籲 如校園有違國安法 師生間應踴躍舉報

老貓work

Work

所以正常人都移民，班官既仔女就送晒去外國，下代香港人無個會係正常

搞到個社會互不信任，人人唯利是圖，有仔女嘅走去英國合理不過，冇正常人會擺仔女喺呢啲環境學習

why露腿 但封feet?

need use pc

麻煩

u冇pc？

屌那星洗唔洗咁驚青

鬥big?

pc

print screen
open小畫家 貼上

crop

.......

你冇裝 xbox game bar？

正路FT冇喺香港有office ,點解咁on9?

以前用到 BNO 開？

u 果然係支鬼、葉劉fans

dont want 裝thing

次次裝完 無耐 就要洗機

win 特性

好似用唔到，我都係特衰開嘅

no lazy work

係，老貓真係中國人黎，FC

老貓收埋孽瘤圖打J 仲有幾多張？

老貓揾葉劉起機

老貓好快又POST孽瘤腳圖

無計，CIN俾佢黑DIE左

諸多藉口

老貓點睇 this feet？

狙擊

底嗰幅係「狙擊得好！」

睇吓老貓幾evil，成日去gme恥笑post 暗推

今晚GME 有有機會去到 1000？

#28 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

老貓仲係fake ass，成日話rich need die，其實自己係資本主義大棒嘅big big fan

I thoroughly recommend that you should read "Turtles and Tortoises" at your convenience. It's an engaging guide to turtles and tortoises written by Tiera Deschanel, Zooey Skovbye, Eleanor Deschanel, Eleanor Skovbye, Tito Riley, Jeremy Jones, Isaac Riley, Agnes Deschanel, Agnes Skovbye, Agnes Ashkenazy, Deborah Deschanel, Deborah Ashkenazy, Deborah Skovbye, Vladimir DiCaprio, Vladimir da Vinci, Vladimir Riley, Vladimir Jones, Leonardo Skovbye, Leonardo Ashkenazy, James Riley, James Jones, James Ashkenazy, Seven-Elwven and the property developer.

黑絲彩玉

升旗易日報

老貓覺唔覺得4獸& staff好照顧U？ 對U好好

none watch

色盲？

幾乎全部GME鞭屍post都有老貓，佢真係撚屌嚟

成日笑人買GME個班根本就眼紅

#36 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

老貓心腸very black

老貓想唔想4獸助養你

have 庾today

no watch her

x2 only老貓watch

你應應睇仇屍達

x3 老貓say j 庚b is the best

老貓係壽司達同鳩達fans

x4

老貓係出面狂推膠POST洗版，need bam

★1900賽事】有冇賽前預測？

老貓so evil

成日唔開牙中POST，係出面亂開POST浪費資源

睇下衣櫃好似今年都未買過衫， 老貓要唔要JOHN我去買新衫過年？

想去日本shopping

he taobao is ok

今年應該通關啦

Bundle up. It's freezing outside. Wrap up warmly. I'm bundled up in a Uniqlo Heattech crew neck t-shirt, a red hoodie, beige chinos and a leather jacket. My cousin is set bundled up in a Heattech V-neck t-shirt, a sky blue shirt, a pink sweater (a pink jumper), khaki chinos and gloves. Wear lots of layers in case the temperature goes down further. The temperature has fallen fairly quickly over the past three days. Be sure to put on some more clothes and have enough rest. Warp up warm. Keep warm!

老貓去過日本未

老貓從未去過日本

懷疑其中一位係老貓

老貓支持保釣

五十幾歲人話日本冇咩嘢睇，唔值得去嗰個最似老貓

似

仲係用貓個頭像

根本只去支那，老貓居多

but your staff love

老貓有冇離開過HK?

政府衛生署最近成日出現既庾慧玲醫生算唔算證明戴口罩變靚女

搬d彩電返佢嘅祖國 算唔算？

佢always 離開HK，要返陸豐鄉下探親，又要北上call 大媽

老貓可能撈開水貨客

50歲嗰個係咪U?

元朗

is u

老貓...救...救...救我

me 去過日本many times, 係4mon & staff 鄉下

is 老貓

想去哂成個日本，不過比支肺阻住晒

老貓

4 獸 & staff 係大日本皇民

請你respect

X2

本嚟想去中國(not支那)

救...救...救蓋清

旺角建興大廈高空墜枕頭疑染血 警上樓調查

Me 都係，本身諗住一月去，然後十月去九州

想去廣島

老貓益你
am I evil?

已經plan 埋18日行程去鳥取，岡山，廣島加米子，不過無得實行

另外仲有個16日九州行程係手

九州淨係去過福岡

未去過

後生有得走好走，有細路嘅走，一時三刻走唔到，錢先走

而家得三個選擇

1. 順民
2. 移民
3. dead body

最終會同深圳睇齊，呢喥已經唔係香港，所以前年叫你去台讀埋大學佢，未來十年台灣會發展到世界上一流國家第二梯隊，緊次日本

老貓以後成為大灣貓，日日奶支

我又唔係咁睇，足夠多人去英國，就會形成政治力量同經濟圈，只要唔好搞臭香港人個朵，甚至下一代會出現香港人政治高層

誠哥擺幾千億去英國起樓，投資呢樣嗰樣，我睇信佢眼光，他日有得發展，香港佢連地都唔投全部飛鏢嚟，資產賣得就賣，通常跟佢未必發達，但好少粥水冇得食

但香港人過到去
要接受自己地位低過黑人同南亞了
畢竟人哋都已經出到市長

地位呢啲嘢自己做出嚟

對人友善，識入鄉隨俗嘅人哋唔會特別歧視你

有細路一定走, 唔可以係香港讀書
大人走唔到, 就推細路去外國讀書
供唔起全部細路, 都起碼推一個過去

而家係擔心一旦太多人走，帶埋錢走，支共就撕爛塊面落閘唔比人閃，或者扣住資產等你走唔到，乾脆當集中營，目前未咁做係唔想坐實開集中營，但經濟危及支共政權，佢會唔理咁多，到時走佬麻煩，未必一定發生，但唔排除可能性

咪下一代香港人囉

十分正確

過到去係享受自由民主
咩地位真係禁重要

醒目仔去到邊都生存到

有定心理準備啫

U係中国人大灣貓當然冇問題

He loves Chi Na

老貓 say china is the best

而家廿零歲去英國，或者到50歲做到市長，進一步打入UK政治核心群，就可以發揮力量打擊支共（如果未冧檔嘅話，或者進入咗歷史墳墓）

去到一定要同支那人劃清界線

咁多年討論，仍然係今夜不設防當年倪匡話搵英國開放福島最佳，比冚家剷李柱銘司徒華夾硬代表咗，以前冇互聯網資訊唔發達

第一批90走咗去加拿大嘅藝人有關正傑、黃凱勤，鄭中基係咪嗰時去就唔記得，目前佢都相當活躍支持香港人

我阿叔96年全家去哂美國，開餐館

美國當然有份賣香港人豬仔，嗰時立心向支那示好聯合對付蘇聯，兼睇中係未開發市場，否則美帝唔係默許，支共收唔到香港嘅

講奶共，老貓認第二無人敢認第一

X2

正所謂「老貓奶支、眾所鳩知」

有冇人覺得九巴啲車拆咗軨蓋之後部車柒左好多？

老貓身為巴膠有咩comment?

老貓： 一樣可以

覺唔覺鍾意巴士全部都係弱智/毒撚？

有人錦話老貓

係咪影射老貓？

覺唔覺鍾意巴士全部都係弱智/毒撚？

同一時間大家都咁諗

★天文台話下星期二 三會有大雨，如果抽中封區強制通穴點算？

老貓成日掛住通穴係想點

圖片搵老貓

已狙擊

其實英國已經出過唔少華人貴族、內閣顧問、議員，所以到頭來都係睇自己點做嘅姐

韋鳴恩 Nat Wei, Baron Wei

Alan Mak, MP (Cons)
(politician)

如果齋講政治，其實英國接受 minorities 好過美國好多了，Priti Patel 咪又係 Ugandan，亦有好多印巴裔議員

如果係澳洲就唔同，抗中共佢暫時行緊最前，華人新面孔想從政應該好很難

老貓點睇Coffee對你咁好

唔好俾老貓知地址，佢可能會去偷

老貓點睇啤梨晚報

點睇新S class

周圍匿
睇下李運強就知啦，入埋獄啦

老貓之下場：

呢架啱老貓喇

老貓點睇Coffee圖一出狙擊U就大量正皮？負皮係U & staff

4 mon soon

維權人士丁家喜遭酷刑逼供 連聽10日習近平宣傳片 綁老虎櫈禁睡覺

ur staff

bubuji

係u 太evil, 愈嚟愈多人狙擊你

4獸 這一家

升旗2 is watching 4 mon

2020年就過 升旗易得道有幾多樣野係講中左架?

老貓唔好喺度推扯旗2, none watch

4mon & staff 冇食開精神鴉片

老貓點睇 #17 reply?

2020年就過 升旗易得道有幾多樣野係講中左架?

#17 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

is a

老貓，work is good

蘋果：救世軍向員工派鮑魚賀年 員工質疑亂用公帑：弱勢家庭連食飯都有困難

老貓no work但想食，so evil

老貓流哂口水

蘋果：救世軍向員工派鮑魚賀年 員工質疑亂用公帑：弱勢家庭連食飯都有困難

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

4獸 & staff 可以提供

是日免費晚餐之食窮麥當勞

free is good

春茗嘅錢轉做送禮盒有咩問題？原本嘅救助budget 又唔係因為咁而少咗

東鐵綫9卡車啟用 頭班車鐵路迷指「情侶位」尷尬：應照顧單身者

老貓有冇去？

老貓期唔期待同大媽坐情侶位

老貓可以學習，free is good

遲啲全部支鬼醫生，淘佬畢業，老貓can be a doctor

李國章：本地醫生不應自私，要有醫德，應支持海外醫生毋須通過執業試來港行醫

老貓成日唔郁動，懷疑佢根本係大肥仔嚟，「情侶座」嗰兩個屎忽凹位可能只係啱啱好夠佢坐

呢幅圖老貓打J打到停唔到手，實keep起

老貓會鑲起佢貼床尾，一瞓醒就望住佢J

似，12點半都未見人

估計一陣又會講 need sick

巨X

not “Lin” da庾

頭先有個操大陸口音嘅阿叔想搵阿欣集郵，懷疑老貓嚟嘅

呢套AV影射村姑？

屌你 call g 唔好過港島 pls，唔想封區

is U

is you???

已有seed

有seed 就post 埋出嚟喇

會有人舉報 danger

依個post 得 25 老貓會舉報人，4 mon company 同狙貓幫從來唔會咁做

第一頁有

U post 好治癒又唔怕舉報

how about 成人台？

唸起 古惑天王

遠古時代，之後冇聽過

紅燈俠 應該冇事

鬍鬚曾正pk

U以後每日post 1粒seed , no lazy

老貓TbB news + 鐵膠新聞，根本就係tbb鐵膠fans

★東鐵綫九卡列車啟用 鐵路迷興奮

see #28

老貓本是同根生 相煎何太急 大家都係鐵膠 賊喊捉賊

發現老貓分身

★ 其實離岸戶口 Charles Schwab 同 Firstrade 都免佣，點解連登仔依然仆倒咁去用支那牛牛？

老貓分身叫「仇栩欣男朋友」，話撚咗頭先個大陸口音阿叔係佢

老貓集團露底

老貓點睇中大email真身？u j now?

老貓身為巴膠唔抵得鐵交有新車坐，就係咁出post 25鐵膠

後面個阿叔係u

Put on some more clothes. It's freezing outside. Wrap up warmly. I'm sat bundled up in a Uniqlo Heattech crew neck t-shirt, a green long-sleeved turtleneck t-shurt, a gray sweatshirt, navy blue chinos and a down jacket. My cousin is bundled up in a Heattech V-neck t-shirt, a red hoodie, beige chinos, a leather coat and gloves. Wrap up warm in case the temperature drops still further. The temperature has gone down significantly over the past five days. Be sure to bundle up and get enough rest. Keep warm. Wear lots of layers!

It's a good bet that you vacation in Japan over the Easter holiday since the Japanese yen has dropped fairly rapidly in the past two months. If so, I heartily recommend you take the airport express at IFC. It's very easy. Once you're at the IFC exit where you can head straight to Queen's Road Central, enter IFC, go past the escalator in front of you and keep walking until you come to another escalator. Go down it, turn left and go straight ahead. It's there. If you wNna travel to Shinjuku from Tokyo station, go through the gate, go down the escalator and look at the signs. You'll see which side is bound for Shinjuku. If you wanna have a coffee at J.Cafe, take the elevator to level four, go straight down the path and pass several shops until you come to an intersection. Turn right and It's there. If you wanna take an elevator to a hugger floor, turn left at the intersection and go past several shops until you see Pure Fitness on your left, enter Pure Fitness and it's there. I enjoy visiting the annual winter carnival where I eat sushi and go on the thrill rides, soaking up the nice Christmassy atmosphere. The sun has been dazzlingly bright so you might just as well have a good long soak in an outdoor onsen, soaking up the sun. In fact, I've just got out of an onsen, dried myself on a towel and getting dressed. However, if you ask me if Australia is a good place to go for your holidays, don't bet on it. There's nothing worth doing there. I like Japanese culture and food. I even took the JLPT at N one level. My listening far outshines my reading so the marks I gained in listening offset those I lost in reading. My friend too took the test. She's a little weak in writing but strong in speaking so the marks she lost in the writing part were offset by the marks she gained in the soeaking section. After the test, we spent money on clothes and shoes like it was going out of fashion. We went to a casino and gambled like it was going out of fashion. If you enjoy being in Japan, you might spend money on food and cosmetic products like it's going out of fashion. If you enter a casino, you might gamble like it's going out of fashion like we did.

屌那星，頭先大掃除諗住開個Sony 藍牙喇叭一邊聽一邊做，點知已壞打柴，差唔到電

3年幾貨仔買咗1100蚊

突發 任何住宅商廈有1宗確診都要強檢 包括有源頭個案

瘋狂通穴ready

商廈

返工=？

★香港人生活：返工--->強檢--->返工--->強檢........

老貓點睇 we 狙貓幫生活：

收錢扮工 --> 一邊撚老貓一邊炒股賺大鑊 --> 放工食好西 --> 攬住女女瞓覺 --> 收錢扮工 --> 一邊撚老貓一邊炒股賺大鑊 --> 放工食好西 --> 攬住女女瞓覺錢扮工 --> 一邊撚老貓一邊炒股賺大鑊

疑似老貓

當新年買禮物比自己，反正唔似老貓禁poor

老貓點睇鐵路膠

一家五口 14k，如果住公屋應該夠生活，老貓拎緊幾多？

原來目的係捉 4 Mon

巨乳 衍生物

捉 u

又係升旗易

宜家轉咗字眼了，原本用「國籍」喺香港同美國都可以告佢

★ 其實離岸戶口 Charles Schwab 同 Firstrade 都免佣，點解連登仔依然仆倒咁去用支那牛牛？

#137 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

many 料

I've just got out of a jacuzzi and am drying myself off.

I've just got out of an onsen and am toweling off.

I've just got out of a jacuzzi, toweled off and am dressing.

I've just got out of an onsen, dried myself off and am getting dressed.

老貓睇到個人越黎越膠

★投資者張太：屯門有「好多年青人都仲未買到樓」故看好該區，掃入兩伙「帝御」！

老貓又貼支01link

#10

no more 扯旗2, none watch

老貓點睇btc又上返4萬美元？

老貓有冇stay in瘋區？咁邊個開新post？

Many Fake News, only u watch

老貓唔願面對現實 只係幻想世界 接觸fake news

精神鴉片

coffee

u so lazy

老貓過年去邊？ 有親戚上嚟拜年點搞？

老貓u 無得返鄉下𢭃利事咪執少咗錢
不如係到留個地址等we 上嚟派利事比u

何文田拜年群組

★ 【美股出現危機】全民炒股全民談股，美國出現1929年之前的景象，危險一觸即發？

another 老貓 staff

老貓上來我屋企拜年

very 多老貓 staff

@老貓

★東鐵綫九卡列車啟用 鐵路迷興奮

#28

★東鐵綫九卡列車啟用 鐵路迷興奮

個負皮實係老貓俾

老貓staff 全面進場

many fun sons

[新聞] 「未明確同意」就算性侵！丹麥新App讓情侶上床先按同意鍵

老貓 call g 啱用，最好 app 裡面寫明只肯俾一舊水，以免勞資糾紛

老貓點睇中大email 賣腳趾相？

駛唔駛俾錢你去課金？

如果老貓去人屋企拜年遇岩封樓就大鑊，老貓非常black gas累街坊

呢個星期其中一晚去左個朋友度食飯，佢住黃金海岸，好彩冇封

many 老貓 staff

老貓= 帶病毒黑氣石

老貓有冇整個今年TODO list? 例如買多幾條死氣喉嗰隻

老貓，早兩日連仔生日，U有冇祝賀吓佢？ 冇就等bam

LIHKG 創辦人「連尼住」今日生日！

［好撚寒酸］受檢居民：「一家五口測試完有咁多食物，唔怕測多幾次啦！」

老貓: 我又驗

尖沙嘴Donki內偷底褲 中年漢當場被捕

老貓同你出去買衫你又唔去，家下要去狗屋過年係咪抵死呢

老貓

老貓: free is good. 新年有free house 住, 又有free rice 食, very good

越來越多★ post

u 拎老綜錢請 staff，need 25 u

many symbol, but 個個★ ?

All your staff

老貓company

老貓自認完又不願面對，可能有解離症？

4 mon真面目

《南早》指中聯辦增加百人大軍 熟悉社交媒體打網戰

Your company

唔怪得公海多咗禁多屌那星post

btc又跌
老貓。。。。救。。。。救。。。。我。。。

老貓繼搵阿欣集郵不成，想搵庾醫生集郵又失敗，老羞成怒淋紅油

日神女創口交算命法

老貓點睇

I highly recommend you should read "Turtles and Tortoises" at your leisure. It's an engaging guide to turtles and tortoises written by Tiera Deschanel, Zooey Skovbye, Eleanor Johansson, Eleanor Aguilera, Tito Gordon-Levitt, Jeremy Riley, Isaac Bernstein, Deborah Ashkenazy, Deborah Riley, Deborah Jones, Agnes Aguilera, Agnes Johansson, Agnes Ashkenazy, James Jones, James Bernstein, Christina Riley, Scarlett Bernstein, Scarlett Aguilera, Joseph Jones, Joseph Riley, Leonard Ashkenazy, Vladimir Jones, Vladimir Riley, Vladimir Gordon-Levitt, Vladimir Johansson, Seven-Eleven and the property developer.

I suggest reading "Tortoises and Turtles" at leisure. I suggest that Leonardo reads this fascinating book. I also suggest that Leonard buys this engaging book. I too suggest that Isaac purchases this wo.derful book. I suggest that Christina read this outstanding guide to tortoises and turtles too. I suggest that Scarlett buy this marvelous book as well. I also suggest that Jeremy purchase this excellent book. It's a fascinating guide to tortoises and turtles written by Tiera Bernstein, Leonard Skovbye, Leonardo Deschanel, Zooey DiCaprio, Selena da Vinci, Chloe Gomez, Celine Grace Moretz, Avril Dion, Joseph Lavigne, Dua Grace Moretz, Susannah Lipa, Eleanor Dion, Eleanor Ferguson, Craig Aguilera, Tito Johansson, Scarlett Aguilera, Christina Lipa, Dua Aguilera, Jeremy Johansson, Isaac Bernstein, Deborah Riley, Deborah Jones, Deborah Ashkenazy, Deborah Johansson, Agnes Aguilera, Agnes Johansson, Agnes Lipa, Agnes Riley, James Jones, James Ashkenazy, James Ferguson, Susanna Skovbye, Tiera Ashkenazy, Vladimir Bernstein, Vladimir Ferguson, Vladimir Riley, Vladimir Lavigne, Seven-Eleven and the property developer.

hkepc 搞寬頻合約，又cut form 又扭一輪屎忽花

講到噴血，每個月平$20-$30，即時興奮到打J

this post

老貓先 care 嗰二三十蚊

呢個傾合約post特別多人

好多人平$10 已經瞓唔著
平$20 就扯旗
平$30 就J插router d 洞

vicf always go to hkepc

why U know?

做乜鬼lihkg 四處都係屌那星post?

老貓：

九巴明起引入「e度嘟」 支援9種支付方式 2元乘車優惠不適用

已成潮流

係時候叫連仔正視老貓分身問題

all ur staff 搗亂洗版

早兩日連仔生日老貓都冇去拜會，連仔乘機bam佢十分正路

巨X 又要J

疑似4獸staff

呢啲一睇知係ur staff，巴膠格

老貓 company 無處不在

搞到連登烏煙瘴氣

公屋租緩申請設重重關卡 租戶斥職員態度：我哋好似乞衣咁！

好多回覆都有個負評，老貓應該係你負評

老貓作為公屋界kol 有咩睇法？

老老豆豆，佢哋唔係乞衣係咩

立新Law

599999999

所有私樓即時收回變公屋

no私產

你咁係公然違反一國兩制喎怕唔怕被拉去打靶？

影射老貓

從前有個人叫連登佬

有屯門

【2021年】【0207 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

#76 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

老貓踏入2021年，咗幾倍，係咪巴士問題？

現在一有 就通穴

popo破門

其實以前科舉幾好玩

100% is u, 唔洗屈其他人

但係老貓係不舉

老貓不願面對，IT = rich ，well paid

去英國唔知做乜好？ 英國政府：我地缺乏 IT 人、Graphic designers！但真的不需要葉劉淑儀！

只有老貓需要葉劉幫佢起機

有乜做唔出？

你識條春咩，科舉唔係咁

X4

點解你咁evil

老貓十室九貧湊得八兩七錢六分五毫四厘由且三心兩意一等下流

老貓又係公海被人串

老貓之日常

太平check真o的, 驚跌過之類, 聽o下隻錶走時聲音有冇異常之類

除咗走時聲 同12點對針 逆時針行睇秒針 仲有咩？

o甘就冇問題, 外殼冇撞凹就得, 少少細痕實有

老貓被恥笑
垃圾post 一D常識都無

★其實支肺現在未有藥醫，咁中左去到醫院 用乜方法醫你？

老貓公認無常識

U?

吃菜？吃驚！ 越南巨乳網紅教下廚 觀眾全失焦

is u

飛鳥most evil

Why u know

u 逃去越南

搞棺材舖

今次班友真係black gas纏身

at least u 冇得去偷祭品食 = good

老貓點睇，當年已經有96%嘅人話你係黑氣石

[公投] 老貓再世_ 是否黑氣石？

老貓每日一柒

柒出公海
同柒婆天生一對

老貓, 4獸&staff 打算過年封利是比U, 初4~7時間任簡, safe

Why me

拜登條柒頭 請果個新發言人廢到冇人有 連拜登簽左咩行政命令都唔知

咪衰撚過老貓
老貓最少知柒婆封邊區

★靈異】其實今日守 紅磡棺材街d人會否惡運纏身？

老貓自認blackgas

crypto big drop

經常用" 我轉頭回覆你" 就當答o左

蓋清係咪尖沙咀近Apple Store o個間勞力士AD被勞力士取消AD資格? 旺角o個間好似係名係瑞X早兩年被撈釘o左AD資格後, 冇耐摺埋

應該係轉晒去doge

老貓。。。。救。。。。救。。。我。。

老貓，親戚上嚟老貓之家拜年，問U幾時娶老婆，撈緊乜，U點答？

16歲男抓飛機起落架 飛6000尺忍低溫1hr偷渡成功

老貓may try try

老貓會結冰，like this

屌那星老貓臨瞓前唔開定新post，等陣封老貓之家咪脫期，so lazy need die

落機4 mon 同狙貓幫會一人一督尿幫佢解凍，無事嘅

又冇開NEW POST就SLEEP

老貓點睇蘋果都講你？

啱啱碌yahoo 見美股有隻叫kmb，同九巴撞名，老貓will u buy

老貓體重有冇急跌

李偲嫣染疫離世 謝鋮浚心痛 體重急跌十五磅 :「我同偲嫣係最支持政府，你嘅公信力下跌，管治咪會差」

老貓： 滴濕腳濕濕碎

老貓： 有冇巴士死氣喉業務？

少少urgent need new post

To make巨乳 J again

咪開禁多post

★J慧中時間又到了！(185）

搞掂埋手尾，no lazy

老貓，no lazy

老貓no lazy

老貓肛拭子soon

[url]超人迪迦 嘅實力係超人世界入面排第幾？

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓點睇原來超人咁多勾心鬥角
有個話超人之父為上位不擇手段

老貓請推爆此POST

老貓無手尾

老貓痾尿滴滴仔

老貓is 支那蝗

老貓is 巴膠

老貓搞掂手尾

老貓短jj

老貓得4秒

老貓always go SSP call yoyo

老貓唔還錢比媽媽

老貓black gas stone

人無恥便無敵，老貓一樣

老貓work

Y u so lazy

老貓遲早比人肛拭子

老貓black gas 纏身

老貓RIP x 1000